大家覺唔覺今年啲歌質素好低

好似無乜新歌岩聽，無論港、日、台、歐美都係
定係我老左

將故事寫成我們

願榮光歸香港

方皓玟 願